七年

七年過去了，你好嗎？

好多野想同你講，想知道你嘅近況，但係唔敢，只敢每年定時定候傳送一句 生日快樂

收到你將會結婚，踏入人生另一階段
我為你開心。因為他比我好。

至少我是這樣認為。

原來你人生中最愛嘅，好多時唔會係你將來身邊的那一位。小時候不明白，覺得荒唐，畢竟鍾意，就應該去爭取

但長大了就愈來愈能感受呢番說話嘅意思

我結婚嘅時候，其實半點也不想你在場

因為我對你嘅傷害，我很內疚，很自責，背叛了你對我的信任，背叛了我自己的心

那時候，把心一橫，不如將自己打造成個壞人，至少可以令你對我死心，憎恨我，不要緊，只希望你有更美滿的人生，所以邀請你來參加我的婚禮

結果，報應來了，我每日也很煎熬

因為香港近期發生嘅事，我擔心你，忍唔住搵你要你小心，雖然短短嘅交談，內心卻是十分激動

無處宣洩。唯有亂出post
（我同佢冇一齊過，或者得不到的才是最美好？）